請成日發夢勇武嘅巴絲入一入嚟

啱啱個機場夢臨天光瀨尿已經改變唔到，好似你打機咁，總會有啲game唔係你強項，我明白你哋好想贏，但正正因為想贏，所以先要睇攻略，欲速則不達，反而令白金之路漸行漸遠。

大家要清楚，自721中聯辦全力接手以嚟，我哋面對緊嘅係一個國家級規模嘅文宣武鬥式打壓，想與之抗衡，一定要集百家之大成，互補長短。

我想講嘅係，有啲場合不妨俾和理非接力，因為論玩輿論/政治手段，和理非會較有經驗，勇武巴絲亦可順勢作小休，亦趁機會重新集結，留力隨時下一波交手。

喺呢個警黑共三方合作無間嘅時勢，相信就算黑社會/黑警玩幾大都唔會有乜太大後果，所以我哋往後每一部棋都要三思而行，對家已明顯打矛波，我哋唔可以每次都以天才波應對，以免將自己推向一條會"一子錯，滿盤皆落索"嘅境況。

喺好多人眼中，你哋年青人喺今次發夢大賽嘅表現簡直超水準，既有明辨是非之心，亦能將之付諸實行，係呢個社會將來嘅重要資產，所以你哋更要保護好自己，學會適當嘅時候退一退，由人數更多嘅和理非接力打文鬥。

你哋要記住，和理非係絕對唔會再同你哋割蓆，但相對地，亦希望唔好離我哋呢班老鬼越嚟越遠，大家一齊力戰到最後一兵一卒為止好唔好?

再次感謝年青人為社會嘅無私付出，願大家將來喺煲底嚟一次真正嘅野餐。